[單身]行前左一步，亦得到左答案，長痛不如短痛

最少你有勇氣

好過成日心掛掛/諗藉口安慰自己
死左條心佢，而且亦知道自己定位

奮鬥如勇士
退下如紳士

有勇氣踏前加有風度退下唔容易。加油

我只係敗走既弱者

其實一早已經預計到個結果，諗住自殺式斷尾
但依家知道左結果一樣傷心

無話敗唔敗走
一切只係成為更老練既你既過程

好過日日諗來諗去自尋煩惱